其實脱鬚係咩玩法？

男人老狗脱咩鬚？明明係男子氣慨既標誌，脱咗成個細路乸型咁 幾時有埋脱j

我睇到個脫鬚廣告都笑撚左
依家係咪要成個on9韓仔咁先叫吸引

練咗某種絕世武功

脫得鬚不如自宮啦

睇到我眼都突，心諗唔係真係有人去幫襯呀？

脫鬚廣告啲人令我聯想起拍GV 嗰啲